(慎入) 我的癡漢中同

佢同我講張相入面 一個係佢自己 一個係佢女神

各位巴絲歡迎批鬥佢

唔明

你冇內涵唔等如人地冇，on99

好撚不安

做乜撚嘢?到底成個POST做乜撚嘢?標題同內文不符我都算，點解完全唔知你UP乜鳩?等我咁辛苦理解到個POST，點解咁撚無謂，點解呀?點解呀屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!!

永遠都有距離, 唔會一齊到

如果內涵是這麼一回事 我真的不值擁有

智障學人開連登account

中同就是你